科大強行移走民女像

【本報訊】科技大學學生會前晚將反修例運動民主女神像，擺放在校園內的連接橋上，隨即遭校方以「未批准」為由用木版圍封，並下令昨日下午5時前搬走，更一度流傳校方會強行清拆雕像，引起學生不滿。至昨日限期過後，校方即派保安將雕像搬至學生會接待處，學生會指摘校方拒絕與學生溝通，單方面決定移除女神像。

因反修例活動而製作的「民主女神像」，前晚起豎立於科技大學連接橋的智慧石上，學生會稱已通知校園管理處，並招募科大民間保衞隊。惟校方得悉事件後，昨日以木板將雕像圍封，並貼出通告指雕像未經校方批准擺放在公共地方，又指雕像所顯示的訊息不代表大學立場，下令學生會昨下午5時將雕像移走。

科大校方真係垃圾到冇人有。

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

陰d陰d